返shift想做兼職

做緊full time 好忙好緊張

不過都幾多假下

想做下啲其他行業試下

有無巴絲有推薦？

可以每個月報一次更

expected salary 每個鐘幾錢先

100以上就得

ptgf